成日都話有咩留返拜山講

咁佢地今日咪好多計傾